返左工既港島人全部同我去港大贖罪!

警甴晏就打HKU啊
地鐵站同大量巴士直到
唔係咁都唔去幫手掛?

推

殺入中聯辦、禮賓府

pish

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

推1